唔出軌係世上最on9嘅事

反正你十幾廿幾歲人 肯定拍唔長拖

最後都會散 咁你偷唔偷食都無所謂啦

而且你唔出去玩 另一半都好有可能ONS
（題外話 講下我經歷
有條女 幾靚女既HD妹 出黎同我扑完中出完 第二朝就po 同另外個男仔嘅合照上ig 個時先知條仔追左佢好耐 條女接受左佢表白仲同我出黎玩一晚先po ig

第二條女就係番上去做野時識 個位女同事有個拍左好多年拖既男友 點個佢又叫我落club又撩我上佢屋企吹水 仲夠膽死傾傾下走去沖涼
結果我當然晚晚狂歡啦 佢條仔就慘囉

第三條女係我大學時期既組女, 個樣好純好純 仲要係讀得書dean list 個隻
有次通宵K 大家吹下水 玩下酒game 佢就自爆試過ONS

我個下真係O撚左咀 黎尾我見到兩個獸父夾左佢入廁所 玩左咩我就唔知lu )

講左咁多野 都係想講 係女/仔都會出軌 你有道德底線係你傻豬 唔好expect 人都有

咁你唔咁做 咪蝕撚左？

樓主係火車？

認同樓主～
正所謂人一世物一世，點都想試下出軌嘅感覺。

好似你老母訓緊係我隔離咁樣

你老母生你出黎就真係世上最on9嘅事

返上去姐係邊到？蒙主寵召？

呢d咪世界第一on9囉

大陸

吠兩聲黎聽下先啦手，乖

樓豬講得啱
所以樓豬好幸福
有好多個爸爸既基因